【K社又炎上?】撐維族人言論盡碎玻璃心 中國版《Winning Eleven》「剷走」奧斯爾

老牌足球遊戲《實況足球》（Winning Eleven）系列相信陪伴過唔少球迷成長，不過遊戲嘅開發商嘅中國代理網易就竟然為咗阿仙奴中場奧斯爾近日支持維吾爾族人嘅言論，將奧斯爾從中國版《實況》遊戲之中「下架」，惹起唔少球迷同Game迷不滿。

消息已在Twitter日本用家中迅速傳開，有日本網民指「KONAMI是日本企業吧？雖然一直玩得很高興，但這次接受不了」、「中國真的太糟糕，比希特拉還要鬼畜」。

FYK

我建議係剷走隻game 玩返你啲國產game

「中國真的太糟糕，比希特拉還要鬼畜」

chinazi 宣傳有效